{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "밀밭사랑"
    },
    "text": "京畿道楊州市南方洞に位置する小麦料理店は、2階建ての前に駐車場があり、内部店舗の他にテラス席も提供します。 メニューとしては小麦で作ったコングクス、ソリテグッス、アサリカルグクスのほかにもタコの蒸し物、アンコウの蒸し物などがあります。 特に夏にはコングクスが人気です。 さらにコングクスのスープだけを販売しています。 白キムチは好きな人にだけ提供され、豆は近隣地域で収穫したものを使用し、黒豆素麺は注文するとその場で豆を臼で挽いて作ります。 料理に使う豆もやしは、健康に良い黄土家の長寿豆もやしが好まれます。 この飲食店は楊州駅から車で約5分の距離にあり、近くには墨南貯水池、墨渓貯水池および天保山のような観光名所もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この小麦料理店はどこに位置していますか？",
            "answer": "京畿道楊州市南方洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この小麦料理店は何階建てですか？",
            "answer": "2階建てです。"
        },
        {
            "question": "この小麦料理店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、前に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この小麦料理店ではテラス席を提供していますか？",
            "answer": "はい、テラス席も提供しています。"
        },
        {
            "question": "この小麦料理店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "小麦で作ったコングクス、ソリテグッス、アサリカルグクスのほかにもタコの蒸し物、アンコウの蒸し物などがあります。"
        },
        {
            "question": "この小麦料理店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "特に夏にはコングクスが人気です。"
        },
        {
            "question": "この小麦料理店ではコングクスのスープだけを販売していますか？",
            "answer": "はい、コングクスのスープだけも販売しています。"
        },
        {
            "question": "この小麦料理店では白キムチを提供していますか？",
            "answer": "白キムチは好きな人にだけ提供されます。"
        },
        {
            "question": "この小麦料理店では豆もやしに何を使用していますか？",
            "answer": "豆もやしには健康に良い黄土家の長寿豆もやしが使用されます。"
        },
        {
            "question": "この小麦料理店の近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "近くには墨南貯水池、墨渓貯水池および天保山のような観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 333
    }
}